

Nuestra aplicación Bis Mex Parts

cuando comenzamos con esta aplicación debemos entender que dependiendo de cual se el rol en que se el administrador nos dio de alta, podremos visualizar diferentes herramientas.
ahora bien, se explicaran las funcionalidades de acuerdo con el rol en el que se encuentre.

* Rol Administrador




* Rol SuperUser




* Rol de Visita

<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTUxOTUyMzg4NV19
-->